點解我book咗聽日檢查身體，診所打嚟提我會講我家姐個名

明明我book嗰時冇講到我住址
點解佢會講咗我家姐個名
仲叫我帶信去 我話咩信 佢先知up錯
叫我飲兩杯水先出去
而家有啲擔心 究竟同名同姓
定真係家姐仔又睇醫生

有時medical centre 都會出錯

係咪好耐以前睇過呀

咁似TVB劇情

你家姐唔存在架

你家姐係公廁名？
嘉欣

我冇

都算 詠恩
但我名冇可能講錯
好少撞名

big data

你都無家姐